[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

幫條pk蒲公英留名

你地班友仔回咩post 咁快又爆

Hi

好鍾意睇蒲公英啲大道理

上個post新加入
可以留名嗎？

屌,召喚你唔出現既

留精不留名

佢講就叻, 做就........

呢個係你

我等緊 一切前塵往事都會變得雲淡風輕

留精神呀, 無錯

等時間過就可以

如果真係咁易，呢度就唔會有咁多人取暖了

信我啦, 隨住時間過就好易
除非你日日諗, 日日偷睇地IG

我唔准你單單打打

喂, 我屌, 咁你都發現

我就係太難捱 由追po索性入埋嚟傾算

聽日開始果位青唔會再叫春

尋晚咪出現左 點似你地 成日mon住個post

你收皮啦

你係乜水 我都唔識你

我有做架 咪撚講我壞話

你FAN屎

最叻係你啦

啱呀

我係琴日講完我既野，見到有個絲打打左佢故事
再睇埋大家講既野 想入黎傾下計

你邊撚個來 我又無講過咩大道理 做乜鳩姐你

屌你屎忽

禾想落山

惡撚到

仲望乜春野?

瞓醒又有新post

乜鬼呀

成個人好攰係咁流鼻水又頭痛

新人

第一頁咪有囉

食粒藥啦, 成日困係屋企都病

叫咗你唔好同人開砲

應該係尋晚攝親
加上呢三個星期冇一日真係好好瞓過
完全唔了解點解佢可以咁風流快活

同公公69完嚟

我屌你............
又LOOP.............................

我無放大鏡點69 呀

個人一攰就成撚日亂諗野

又係 你睇唔到你嗰條

大佬呀, 人地都出到聲屌你, 仲諗佢做乜鳩
求下你唔好理佢啦
我驚撚左你啦

都係瞓陣算

啱啱瞓完又瞓 今晚叫春嘅先兆

好撚唔舒服啊

啪藥瞓啦

今晚我早瞓 睇唔到你叫春

佢已經唔識醒 越踩越深

你永遠都無法叫醒一個裝睡的人啲fd

今日番工入左勁多次廁所...次次都坐係廁格灰..
老闆問我咩事，我話我肚屙

個個都驚撚咗佢

留名

醒左喇

屌 我夢見我同左個新女仔一齊
之後隻雞比人𡁻完鬆
所以 夠鐘振作了
要迎接下一段感情

若你喜歡怪人 其實我很美

醒晒喇屌

聽住先

走左去買suit

見工呀青

沖完個熱水涼好爽 今晚都係早啲瞓

唔好再loop

我同熊熊誰更可愛

你

你又有佢ig咩

不了

你又睇

我很醜

想話佢隻con咩事

但你識喬裝

變性都識

我個fd cap比我睇嘅 不過算喇g一隻

電死啊邊個

好柒⋯⋯
藍色嘅
化妝化到紙紥公仔咁

係絲係巴有咩所謂
夠暖比我取暖/夠惡屌醒我就得

電死你

佢同你一齊果陣都係咁?

我睇客人需要
惡又得 暖男又得

客人掛住自己女朋友 幫唔幫到手？

你分咗手就唔好人生攻擊喇

扮住你女朋友先ok?

但你講左你係暖「男」......

係

你唔覺咩

鏹水入眼？

我想要暖男玩69

一路想買套navy suit開工
今日ted baker減價咪去買

都話識變性

扮既女朋友都無意思啦

唔做你生意 廢時太激你頂唔順
仲細 留返啲嘢好嘅

你揀我定熊熊

話曬一齊過 佢又唔係賤到要上網攻擊佢
分手好嚟好去

兩個都唔要

算喇佢

嬲了

我唔追post啦 太多

冇咩 都係叫春同攻擊啊邊個邊個

人哋15歲 睇得仲化過你

佢扮
識佢咁耐肯定Snapchat pvig屌到我升天喇

又攻擊邊個

暴露年齡系列

邊個15歲

以後各行各路 理得佢啊

我曾經以為連登得大專以上既人

冇理喇

咁我聽陳百強咪成40歲

對唔住囉

Child 登

心境年齡

你讀唔到大專唔計

流鼻水傷風有冇咩藥好推介
屋企冇晒諗住聽日買

不要再說了

睇醫生

因為我見佢註冊要用大專email(好似）

必利痛

讀唔到計唔計

唔喇 唔想比屋企人知

對唔住大佬

樂信/必理痛/幸福都係大路野

我用屋企email

唉，我都比人飛 好灰

邊款快速見效啲

讀唔成書 唔開心叫春資格都無

咩事吖ching

尋晚睇波流到宜家 流左一日

睇人
我媽食樂信得 幸福唔得
我調番轉

巴打講黎聽聽

必理痛橙色收鼻水果隻試下

好平淡，佢話對我冇哂feel，冇乜話題，唔想用時間去氹我

絲？

等陣上網睇下先

藥丸？

連登好多藍色絲

對呀，係絲

就黎變死屍

介紹你一隻，橙樹

冇咁講過啊大佬

等陣上網睇下先
老母話好熱仲要開冷氣

其實平淡真係唔好咩？
你地咩年紀？

絲打 你變色嘅

著衫

好mean

冇共同興趣？拍咗幾耐？
有冇試下叫佢比啲時間大家改善

著緊hoodie
凍拎到

唔係化痰嘅咩

Me 2

有d人追求刺激享樂，有d人追求平淡，好似我同我ex咁

兩年了，同佢傾過，佢唔想再一齊，佢覺得無結果。分左手兩個星期，岩岩翻緊屋企，行過公園，諗起我同佢兩個人係公園玩，好多畫面，然後就係到喊

一拎樣姐

屌😂😂
我係流鼻水
以前細個橙樹當橙汁飲⋯⋯

取下暖

係囉

我呢個年紀 想平淡了

或者比一段時間佢諗下 會有改善 但希望唔好太大
此終都唔係因為第三者

有無咩活動係大家都鐘意？
香港地行街睇戲好快悶

第三者會易d?

易d放低

我以為講翻撻

去科學館嗰啲？

其實都冇乜共同興趣

其實會唔會有可能佢鍾意左第二個

人地個心係其他人到 好難翻撻
利申：都係因為第三者

我發覺個啲乜柒星座運程假架
講咩呢個星座今個月啲愛情運會點點點
屌 點解我唔覺 從來都唔會發生係我身上
成世人都係黑仔居多
婆婆走咗 媽媽又係佢走個日暈咗
嚇撚到我眼淚 屎都咇出黎
其實好想有個男朋友同我分擔
男朋友 你係邊？

佢同我分左手之後好似都活得幾開心

有就有咁嘅可能
但你有冇實質證據認為佢係？
因為真係有啲人因為冇feel嘅 但我覺得唔多呢啲人

咁呢個好難搞
我同ex好多共同興趣，拍咗都幾耐，但敵唔過新鮮感

冇證據 亦都唔想有證據
可能因為聚少離多，少左時間同佢相處，所以可能淡左

我諗無新鮮感先係主因

慢慢走出 真係要一段時間
想喊就喊出黎

最討厭新鮮感

可能人生第一次失戀，所以覺得特別苦

唔好睇咁多星座嘢
搵best fd 分擔下
上嚟講都得

失戀歌唔好聽了

12點半 一係等下次啦

咁平淡生活你又介唔介意先

我同男朋友都好鐘意睇波

我明同朋友講下 分擔下會好啲
但有時候 你會好想要個實在既擁抱
而唔係個啲「要take care」、「我明架！」
你有無試過遇到低潮 你想要人攬下 多講淨講安慰

上網睇d挽回教學，好多都係話要做返朋友，再慢慢撻返著，其實係唔係真係咁？
在我看來點係要一個真誠既道歉同埋改變，同埋等佢對我反感完

男朋友 可能無
朋友係度 你還好嗎？

一個人唔介意都冇用啦

你沒有男朋友

以前。。。。。

有的人長不大

故事平淡但當中有你。我真係唔介意

鐘意邊隊先

星座統計學黎

睇咩波先

有低潮過 但我慣咗自己解決同埋好少會同另一半放負
屋企仲有冇其他人？攬下佢哋

I mean如果同另一半真係所謂「好悶」咁過

有的人出世就甘於平淡

足球啊

趕唔到啊 下次再約啦ching

可能係我問題，做part time用哂啲時間，冇抽時間陪佢

可能我細個 但我覺得啲館好多嘢玩

只要愛其實勝過一切 但只有自己一個愛

拍咗3年拖，long d，自己俾帽自己帶

去到long d嘅時候冇好掛住自己女朋友 自己仲要貪玩去玩交友app。

long d嘅第3個月，條女同我講佢俾人拖過攬過錫過。我嬲到話要同佢分手，我仲block曬所有嘢。

我過2日就求佢同翻我喺埋一齊。佢話好對我唔住，都唔肯。

過一排佢真真正正咁接受咗嗰個男仔

最近知道，佢條新仔對佢仲好過我以前對佢

我最近同佢傾翻偈，佢都未放低曬我。其實我都好掛住佢。

佢條新仔宜家同佢long d緊，都日日打電話俾佢keep關係

我係咪唔應該再煩住佢，唉...

睇黎你都仲係細個？因為見你話番pt
如果經濟許可 咪陪多佢一點

咁有籃球姐
唔好諗歪野

我同ex 都係行街睇戲食飯 冇戲睇就行山，做運動
兩個人一齊 做咩都好開心
記得當初去台灣旅行 兜咗好大段路（前後行咗20km)
過程都冇發脾氣或者埋怨，只係好攰
都係睇你哋相處模式

唉,you and her both prefer better

點解會唔留時間畀另一半？ 搵錢真係咁重要？

其實係架 玩下hea下又一日

如果對方都有新生活 放低啦

我明 我都係

一齊旅行真係好開心

唔好意思
波我只諗到呢兩樣...

其實愛果陣 就算大家淨係係同一個地方
但各自做自己野 都唔會覺得悶

男人對球體有份執着

我同佢岩岩一齊果陣都係咁 但夏天佢就唔鐘意
因為佢唔鐘意我出汗 我肥仔

係架 不過要確認佢係好旅伴先 好多旅行嗌晒交
利申 起身先算type

籃球都有睇下
但就好似香港人睇世界盃咁 仲問緊碧咸做咩無正選

我個時5月去 行撚到呢 又熱

我同佢旅行真係好夾....唉.....去廁所灰陣先

Mj 仲係公牛打拼緊

大家唔介意出下汗 熱又有咩問題

已成過去喇巴打

愛亡

似乎唔係我個年代喎

我ex好撚大汗 好撚臭
但一齊耐左就慣左無乜野

主要係同佢一齊先唔介意

Bill Russell

想搵錢同佢一齊去旅行

唔洗ot?

太遲了，佢唔要我了

恭喜晒

好波 最後點佢先肯還

返少日 唔會死 窮有窮去架啫

都比人飛左啦

冇機會聽你叫春

留啲精神聽晚o

大把青春 提起精神啦

祝你哋成功
無論點都好 佢都畀咗好多回憶你 要珍惜

點都有小拗撬 但好快過
去邊都好同佢去就得
不過一切都過去了

咁就唔好返轉頭諗咁多啦

要搵岩key既旅伴真係好難

我最後都係自己inbox銀行戶口比佢佢先入數
呢啲人都唔知係咪男人黎

係 即使一齊唔到 甚至唔再聯絡
佢都會係我心中有好多既回憶

試下去咯

搵次聚下

我喺山下面等你

平時成日周圍去架 係最近....唉

呢啲野磨合嘅姐
都去咗咁多次

零拗撬 因為佢又係去邊都有所謂
傾完就我帶路
就算遲起身 趕唔到機都冇怨過
當個另類回憶

我同佢都成日去旅行
兩年幾 去過 日韓台 歐洲6國

明明天經地義
比著我自動自覺還啦 仲拖拖拉拉

我落左峰未見你

落左山

講起歐洲 分手前2星期先話出年grad咗去
冇了

到時可能同第二個去呢

同邊個去都冇用 又唔係佢

我BBQ左成年都唔見有人落黎

買炭都買窮你

可能你走左出黎 可能你有第二個一樣重要既人出現
無人知聽日發生咩事

啱呀 所以4年半話完就完

由中學到而家？

我呢兩日，開始訓到超過四個鐘
應該係知道自己好快有工開

其實情緒還可以既，當然仍然低落，但大致唔會失控
諗起佢個心會乸住，但都還好

今日去買suit, 其實我好憎著suit, 但我偏偏著suit超級好睇
因為膊夠橫，著起上黎霸氣外露
但我就係咁既人，唔鍾意既野，就唔鍾意，唔做

但偏偏，其實好多時候，人係一定要做好多自己唔願意做既野
然後先至有選擇
當初係應該好好搵錢儲錢，雖然我唔太鍾意錢
然後先可以選擇要唔要成家立室

其實人生都只係一場旅程黎，唔會每一個景點都鍾意
唔鍾意既，去一去，到此一遊，扮盡興
然後又下一站
只有咁樣，搵到鍾意既，先有權選擇永遠留低

中學上大學一個分手潮
出社會又係一樣

出年先grad 可能就出社會

佢冇地方想去？

出社會 好多時候會覺得世界完來咁大
同時咁現實

唔再追求身邊既籃球隊長 而係現實既未來生活人選

不要再說
帽事嘅

多數呢一點 係女帽比男既

我被人帽吖

你有無信心你會對佢好過佢而家條仔對佢？
如果無你就唔好打擾人 但如果你話有
咁咪不妨試試佢 最緊要係唔好俾自己後悔
我曾經都同你有過相同經驗
其實女仔lond d不外乎都係想你比安全感佢
日日打比佢 ig可以post啲大家合照話比人聽佢既地位
加油啦巴

做乜

沒

那些你很冒險的夢,
我陪你去瘋

thanks

COOL

會講嘅 你唔問都自己會講

我同佢真正咁完左了，大家有共識。做返朋友

係既
我只係諗 一段關係 我想知呢d野 係咪我既錯

完全冇問題

仲有兩個鐘過完生日啦
好好放鬆下啦

我就好似有個詛咒，每一段感情都好似過唔到生日咁

好多次都係咁？

每段感情都係咁

無三不成幾
但分開既原因係咩先 都係一樣？

生日快樂呀

正常都唔想另一半單獨同人食飯啦 佢好似敏感咗

所以咪話 其實我同佢性格好極端

哈哈，以前每一段感情我都戴帽 我永遠都係比人飛嗰個

比人戴帽

有無原因會咁呢

然後又係咁

我分過4次手...基本上我都比對方開口
但我對呢位絲打當然係講笑啦

可能到某一個位 佢地冇咁愛嘅時候一直以來都有關心有做嘅野都會令佢地覺得煩 冇自由

其實我都覺得係咁 我好就對方 好錫對方
佢好多時都覺得我煩 覺得我管佢

同路人

其實我好驚一個人 好驚分左手好多時間

或者 好多人都係同一個問題
絲打係咪會想男朋友多d陪你既人？

你驚嘅野我體驗緊

做緊野？都可以用工作麻醉自己
但放工時間 假日好難過吧？

會想 但真係唔得嘅會體諒

暑假Part time

有時會諗下 難過嘅時期都過了

我岩岩新工新環境 都仲算好忙
但好驚未來放工同放假既時間

見你同其他人講野 都好似回復左好多
可能好快唔會同你再傾到計啦 因為你唔使再叫春

放心啦豬豬，通常講做返朋友之後因為太尷尬連朋友都唔到

做咩咁快講個事實出黎....

每個人諗法都唔同嘅
我ex教曉我一樣野：你嘅世界得我 但我唔係

對唔住囉，早d面對現實唔好咩

呀 屌你 又幾撚準

但你下一位 你仲敢唔敢同樣咁樣

春呢樣野每人都係心入面叫緊
只係講出黎口都臭 講黎講去都係果啲 你唔煩人地都煩

分開簡單 抹去往事極難
唔好話見 睇到佢既野 都人諗起好多野

通常百分百，過多幾年大家都放低左就唔知

到時可能都係個世界得佢

我新仔一個 你見我基本上都秒回
其實我好想識多點朋友

所以我已經del晒block晒掉晒

聽聞有D做到炮友喎

屌你

NOT ME LA DUI NEI

你會發現只係得你抹去往事極難

有話你咩，此地無銀

而家既我 做唔出
應該話 我即使分開我都做唔出

屌你唔好講事實

Sorry 係每日都叫緊

朋友識多啲冇壞

我同每一任都做到朋友
唔會成日傾偈，但大家都知大家諗乜

做咩姐有話你咩

分手第一個星期已經做左，有時愛之深，恨之切反而比勇氣自己咁做，叫做放過自己

你唔係

我做你朋友

我識仲未放過自己 每日都問自己：你幾時先肯放過自己

哥哥，你是特別的

我冇del 但總算忍到手

可能你個case會恨到佢
但我個case佢真係無錯 只係唔夾
又點恨到

why me 唔係

你又知我咩case

佢地有話過我太信任佢地，令佢地覺得我冇個種激情嘅感覺

做咩比膠我喎

你咪最鍾意講啲好mean嘅事實果個

有心事話比姐姐知

缺唔缺女性朋友？

入得黎呢度都係架啦

當你朋友架啦 都吹左幾句水

苦口良藥

你聽佢噏 信任幾時變咗缺點

哈哈，真心就黎啦。

有冇興趣多個女朋友

如果信任係缺點 呢個世界變了

咁都比你兜到

台灣朋友
好想有台灣朋友 感覺好nice的

呢到全部香港朋友

其實好多次我都感覺到，但無奈我衰在太信佢

好

返去繼續做我既神婆幫各位算下命，比你地條命我做白老鼠

咁講真 識個朋友唔使太多限制 傾得埋咪朋友囉
我好撚多野講

有幾特別呀

你鐘意男定女架

超特别，所以發左達記得帶我飛

做咩事啊ching

看來有人失戀
話比妹妹知

好nice架 但全世界都有「人走茶涼」呢個道理
當年離開香港一次 前年離開台灣一次
習慣了

當你番去 都會好熱情 好傾得埋 其實就好足夠
但大家都有自己既生活

Sure la

入得嚟呢個po 你唔係特別果個

發達⋯諗下就算啦
下個月份租都未有呀

其實係冇乜特別 只係我自己杞人憂天 但我又控制唔到自己嘅負面情緒

我比人帽過 所以我管而家呢個可能真係多左
明明佢乖到仆街 但我唔check佢任何野
我會問 但佢答我就會信

Cls 我緊係鐘意女啦
但我唔係黎搵食 識個朋友就真係唔會分男女囉

留下故事吧

等你發左達我就轉去做算命

詳細喵

但大家好似都好後生咁 見好多位都係大學未grad

咁可能你個個都算中哂係算錯我呢

我冇話你黎搵食，咁諗我既

咁我都係做返幼教

通常冇諗住搵食，就會搵到食
好多野都係不知不覺咁發生的

教幼稚園
蝴蝶姐姐

我鐘意女仔既
不過女朋友仲未有空缺 有空缺會登廣告喔

情婦，看護，二奶，伴遊
全部出缺

有無台妹FD

我當年喺瞞著爹食飯，對面坐左個仙氣迫人既台妹
仙氣到我冇膽出聲撩佢傾偈
記到而家，唉

落左妝唔同講法

有實有既....但平時唔會成日聯絡

就係冇化妝都仙氣迫人嗰下攞命

都好喎 有無興趣做我看護？

認真, 搵D純純地既台妹做女朋友唔錯架
不過有D好鬼娘既就不了

你需要看護做乜

係唔係大哥D女來

乜料，我就黎化蝶咁滯

遲D可以幫小朋友算命

有辣有唔辣啦
台妹拍拖係好 好嗲
但相對好痴身 同佢地由細家教 男人結婚係比曬錢女人

登廣告招女朋友 咁新潮既ching

幼教勁辛苦 有朋友做左三年轉左去做空姐

我做你個gip

咁架

祝英台？

雞排妹咁比晒佢又有咩所謂

發展一段純真激烈既僱傭關係

做我個gip
想比我拖住？

俾你任掟

台妹同日本妹一樣 靚既都上曬電視

張鈞甯咁，命都俾埋佢

頹

比個機會我安慰你啦

到我到我

痴線

你又唔係次次都生日比人飛....

我鐘意，不過未畢業，其實係文件多姐

我都教緊

小朋友，你六歲有個大劫，桃花劫⋯

係就好，起碼有個梁山伯

咦，我冇咁諗過，又比你諗到喎
ching溝女咁叻既

嗰個羅蜜歐黎

傷心了

呢個係正宗一世孤獨既答案

係，成日激嬲佢然後嘈交

過到就可以做神仙

下，但係我覺得幾好笑喎

呢個世界係有啲人完全冇幽默感既

第三日報到

metoo

絲打教咩

我本身係一個笑話

HI

お帰り

總之邊啲同學唔剪指甲仲對住你撩鼻屎嗰啲，就擰歪面避避
或者買我呢道符，貼喺家課冊，冇事架啦

唔好傷心啦

我睇我自己係悲劇，但人地睇我係喜劇

過到進化做魔法師

其實我睇到笑左一聲

英文

唔係傷心而係好頹

符係道教架

最悲哀莫過於此

我讀書勁差

ching係會考定dse

神仙唔通係天主教既

其實外人睇我。係一個好吹得，口花花既人黎。
但其實我係好無自信，肥矮柒毒窮 中3樣...

人就係咁，他人既悲劇通常都充滿喜感
喜劇既內容，本來就係悲劇

我四樣

Ching單單係唔窮已經玩曬啦

咩事呀

好明顯係窮啦dlgh

咁大家差唔多啦

所以有人要我都偷笑

大家咁話

神仙係各路教派 （好似係

我五樣

會點報復先？兩個月應該未太深 唔會掛

今晚冇叫春

有冇人記得我掛住我

你覺得佢係咪病嬌？係就報定警

冇

通常絲打講呢句要相片核實

我

你問下三千肯唔肯要你啦

nothing

淨係對奶切落黎都夠食成個月

師姐唔好咁喇

你有追開喎

Ching有愛

唔會啦 無左而家呢個既話 我唔覺得有人會要我

屌你真係好核突

見我秒覆你就知咩事啦

有一兩段熱門d有睇過囉
平時睇第二d

你手上嗰個⋯

叫啦

cat girl個波

唔講我知

叫咩？

叫...春春春春春

我都比一個ex唱過....
清者自清啦

假波黎，咁大都咁圓咁挺

屌 頭先食錯嘢好肚痛

講來做咩

分享下嘛

我拒絕

我接受

咁幼稚既.....

我明

呢d人要等一個佢好愛既人 比一次教訓佢先識醒

但佢覺得我太管佢

你講到佢真係好廢...

吃屎

無端端鬧我
我好好恰咩

55555555555555555555

關佢老母閪事？

可能話老母唔鐘意你。。d群腳仔係咁

真係要比人屌老母

裙腳仔feel喎
分開左 同家長講聲頂盡都係禮貌

諗深一層 我女朋友全家都好鐘意我..

女仔拍拖都係想開心同比人保護照顧

姐係要你幫手湊仔

唉，我最錯就係咩都無做過，掛住打機，無陪過佢，三年幾都係咁過，佢一定好難捱，可唔可以比多次機會我補救

我既case就應該唔關事 單純我真係由細到大都好有長輩緣...

點忍到3年幾

佢需要一個媽媽 唔係女朋友

男人都幫你唔落

我要男朋友唔撚係要個仔呀伯母

果d係多個賓賓 都係fail

阿伯母心諗難得搵到水魚自己可以甩身
你咪撚走啊

敢問個男仔幾多歲？大d分分鐘真係做廢青

伯母肯定比人屌得小

為佢人生好 希望佢快點醒 阿門

差在未快快趣叫阿仔搞大你個肚黎留人

拍左好短時間咋喎 催結婚？

春：
紅塵醉 微醺的歲月
我用無悔 刻永世愛妳的碑

次次上水都有你覆我 我地攬住過世啦

大佬 唔好害人丫

好
山底間屋預備好未 我碌落黎

湊仔既關係會覺得自己前世做錯乜
最危險係幫人養大左個仔 個仔有毛有翼識自己走
你就真係on99做左人保母

肯碌落黎啦咩
前幾日仲喺山頂唔肯走

抖夠又要做奴隸

來回地獄又折返提間

晚安 聽日終於星期五

幫人湊仔其實真係好辛苦，我都試過

所以沉迷打機既男仔要反思下，除非個女仔都係機友

冇太愛過就會咁

就算係都唔係日日打機 冇其他活動

咁樣真係拍黎無謂

早抖各位

因為唔愛你

客人一個鐘收幾錢？

點解呀？

你都係絲?

你拍左幾耐？

Me 3

佢係咪好突然咁話分手?佢係你既初戀？

男人愛新鮮，女人愛保鮮

但你ex條件好好？

我都係第一次經歷

社工一定幫到你

你地叫完春未

分手後內疚自責是正常的。
利申 我都係

我發覺 你第一句一定係問人地係咪絲

今年五月?

唔係想溝人
利申 絕對唔係les

我係絲喎

自責夠了 認清係佢唔愛你
笑容看厭眼中得缺點

我ex著suit同世界先生有得輝 但有撚用咩 都走咗 所以無謂做隻毫無尊嚴的狗

我ex著suit都霸氣外露 但寧願單身都唔同我一齊

大學出社會又一個分手潮

男人都會變得好現實，唔單止女人

做朋友好過冇

邊個唔驚? 其實我都好驚，但呢樣野一生人一定要面對，冇得逃避。

得翻你一個推post

我係，好鐘意男朋友痴纏，覺得好被重視。

加一

大家都喊到on9
點解要分手
有咩咪傾好佢
分手對大家都唔好

冷靜下先 再坐低慢慢傾

好似比佢養緊既寵物，得閒咪喂下你零食，玩下你，但唔得閒唔好煩我。到我頂唔信就棄養你。

I am dog

即係挑戰性?

2016 年5月

人生往往意料之外

你係絲?

呢個世甲無乜人真係會報復

Ain't nobody hurt you like I hurt you

I could try to smile to hide the truth

咩歌黎

Oh, ain't nobody hurt you like I hurt you

ed sheeran-happier

But I guess you look happier, you do

又話嫌佢慢

But I know I was happier with you

sor 上身

But if he breaks your heart like lovers do
Just know that I’ll be waiting here for you

真係幾好聽既

留tg沒

It was a big big world, but we thought we were bigger

Pushing each other to the limits, we were learning quicker

男人玩報復真心連女人都不如！幼稚到pk！屌，最撚憎呢種男人！！！

I only see my goals, I don't believe in failure

And if we don't meet before I leave, I hope I'll see you later

I'm still learning about life

We've traveled around the world and we're still roaming

男人老狗玩報復，有機會一定割左佢條野！

Go make yourself some friends or you'll be lonely

Remember life and then your life becomes a better one

Should've stayed, were there signs, I ignored?

Can I help you, not to hurt, anymore?

又叫春了
好想放低咩都唔再諗
但係硬係會諗返 唉屌

hiiii

There are things that we can have, but can't keep

The reminders, pull the floor from your feet

因為佢我同tg所有人斷哂交
淨返同佢既對話係到

Just 'cause you can't see it, doesn't mean it, isn't there

me toooo

點啊你 一大堆雞腸推po

勁 咁唔好留了

唱歌啊屌

呢⼀世最睇唔起就係玩報復同幼稚既男人！呢類男人煩親我既一律即block，呢一世都唔洗指意我unblock你

I'm tired of being what you want me to be

Don't know what you're expecting of me

重點：
BUT I'M STILL LOVING YOU

Holding too tightly
Afraid to lose control

it is your assumption

Cause everything that you thought I would be
Has fallen apart, right in front of you

me is lor

You were just like me
With someone disappointed in you

let them go

好想識新既男仔
有咩方法

熄電腦

請不要因為寂寞而找下一個作為你的水泡
你會後悔

屌，呢啲仆街要不要也罷！
利申 遇過呢啲又幼稚又玩報復搶人女朋友既仆街

唉屌 上幾個post我都咁講
想搵個人拉我出沼澤

兩年喇屌
點解仲要夢見你

有！我遇過，連女人也不如既男人！

佢去左exchange...好怕返到黎佢已經move on
仲有個幾月 唉

Hi好耐冇見

漸漸我甚麼都不想知道
我覺得迷失竟比醒覺好
漸漸我離開都不想宣佈
怕記憶 最後變話題 太俗套

試下Keep contact

佢話冇咩特別試下唔好揾佢
我可以點

成日覺得自己好on9
睇埋曬YouTube d tarot reading
想比下假希望自己 個個都叫你let go move on又唔開心
然後 又唔信 無限loop

same

屌 咁都有同路人
巴打我地iq差唔多 一樣咁蠢

你最近分手？

唔會自殺，但有一日訓到醒唔到或者有場大病就好。

唔算分手，未正式一齊，但忽然間因為一件小事 推翻哂所有野
放唔低

係，我對感情真係好蠢，無剎制

希望意外發生係自己到

其實如果依家驗到自己有cancer
我會幾開心

愈睇我愈唔開心

加一，平時醒目女黎，但感情方面蠢到冇咗自己

我都係
咁辛苦終於有解脫既一日

一秒即時死就最好不過

咁佢喊乜

曾經都唱過條仆街偷食 中出即飛
但最後先發現佢d frd見到知道曬
佢地都係一樣咁frd 咩都唔會改變
只係當我小醜表演咁

唔捨得 但真係唔想一齊

frd呀嘛
又唔係過人世，關佢地咩事
你以為可以幫佢斷交
太天真啦
無直接影響自己利益，wfc

只有你自己先拉到你自己

提過佢地呢個人係仆街
但應該都冇人理/唔信
佢講咩version唔知 我淨係講所知既野出黎
祝佢地好運

有必要為分手而諗死，大病，cancer 咩
你想噉，係想博佢關心你啊？
唔好噉癡線，人生流流長，無必要噉做

每次差d上到岸
又差返隻腳落去

我承認極少部分想博關心
但極大部分係我人生冇野好留戀/追求/意義
日日行屍走肉咁過 同死左都冇乜分別
係唔驚死 已經冇咩所謂

佢真係好愛我，而佢既愛慢慢被我消磨哂，我真係好後悔

我就唔會叫你去自殺嘅
咪令自己生活有意義啲 日日兜圈有乜為
去學下嘢 試下新嘢，搵下人生目標
永遠唔踏出第一步 都唔知自己原來可以行咁遠

醫者能醫不自醫
唉 襯呢個機會整返本bno先

會唔會我其實比帽佢帶會仲好過我咩都無做過..

我就係咁樣，好少活動，當初真係太沉迷，現在已經戒斷了

我都鐘意打機，但未試過你咁

我真係打得好誇張，一齊緊果陣跟本無可能戒到，話戒都係敷衍下你，打左十幾年機，邊有可能戒到
結果散左之後，我對打機開始反感，沒想打既動力之餘，望一陣已經開始想嘔，我無誇張到，我成日都諗，我咩都無同佢經歷過，理應大家都好淡，抽離容咩易，最後我痛到仆街，因為佢我竟然可以瞬間對打機反感，所以愛真係好強大，呢一次完完全全改變左我對人生既睇法

晨早起身聽歌

窗外風鈴一直不安靜 風在搖晃不安的宿命
我聆聽 你回憶經過的聲音

開始旅行寂寞很清醒 我在靠近過去的邊景
有些 戀人只是 路過時的風景

曾經太過年輕 卻絕對真心
我給的愛是種任性 不懂花開只一次的愛情
曾經太過年輕 淚純真透明
你的堅定 我仍然還 相信

直到如今你說愛我的那封信
我一直都收藏著 摺疊用心 讓誓言乾淨

曾經太過年輕 在人海飄零
那些關於我的事情 總有你緊緊跟隨的聲音
曾經太過年輕 淚純真 透明
你的堅定 我仍然還 相信

可能啦

我知我為左段感情努力左，我就已經覺得足夠。

我應該過唔到呢個一個了
佢畢業後第一年搵左份hea工無咩野

我轉行 佢轉工
大家都打算長做 做左都無半年
感情問題出曬黎

瞓醒教又係新嘅一日
今日不叫春

但佢痴身你又會唔會嫌人煩先 情侶好多時做唔到雙向

識下朋友啦 唔一定要男朋友先拉到你既

大家負能量太重啦 世界唔係得佢一個
分手 灰完 咪振作囉
唔使放棄一段感情 就放棄自己人生

咁就move on啦要

成鳩日上落車落雨

搵多啲活動啦
我都有諗過自殺 只可惜冇咁嘅勇氣
其實身邊仲有好多人支持自己架
有咩唔掂嘅咪上嚟傾大家一齊解決
比個限期自己

冇帶遮？

早晨 個個都唔使瞓 CLS

尋晚好早11點瞓左 4點醒左陣再瞓到宜家

地鐵撚
但我住果邊大雨到點都濕

我都有咁諗過

我之前都有諗過一死了之...
但死左我屋企人點算呢？

人低落到極點真係乜都諗得到
過去就冇事喇 今日開始不叫春 不理前度

我都有 我都係冇勇氣踏出屋企門口
好似好對屋企人唔住咁

不過唔好係cancer

12點訓 4點醒左一醒
見到有好多個引用 當左佢whastapp咁睇曬先再訓
岩岩起身覆

大家都係理性嘅 知道現實係唔會

係 打消左個諗法之後
屋企又有d事 都捱過到
無野move on唔到既

已經到公司樓下 想死

諗下身邊仲有好多人
諗完就真係冇呢個勇氣架喇

最近屋企好多事⋯⋯

你前度都係同一間公司？

街數好少事啫 仲要唔係你借 學下幫屋企處理啦

我返緊新工喇 辭左職

一年前都有借過 之後屋企係咁嘈

咁咪幾好

我廢 做唔到當咩事都冇發生過 所以喺度食真係唔好喺度屙

有都冇用

我過埋呢兩年先脱離到

我嗰邊唔係好大雨

處理到 無事就好了

係啊
之後佢地話wifi有幅射 晚晚11點熄
我夜晚用爆晒啲data

學生時代忘記得快啲 唔呃你 咁大個花花世界

我無限但爆晒5gb 屌

你中學都有拍過？

學生感情深刻 但易抽身

幾錢一個月

係嘅 初戀最深刻

200零

下個月你就會去咗扑野po 唔喺度

嚟緊用家庭plan 3個人15gb 但用完就冇
屌⋯⋯ 一定月中就爆晒

早晨

點會 有咁快完全放得低就好
我好重感情⋯⋯

晚安

拍過兩年

以前用3gb 4g 之後降速
頭一星期就無曬

咁早起身
唔使番工喎你

我都想拍長拖

屌 我最憎人唔使返工

我5gb都係一星期冇晒
宜家用緊限速4g想死

佢好似讀緊書...

Catgirl 唔使拍片啊？

我都唔使

Ig都開唔到

呢個笑死我

中學拍拖又真係好sweet嘅 冇咁現實 少少野已經好開心

尤其係story post還好

逼緊地鐵既我 有小小想打你既衝動

係 唔鬧交真係好sweet
兩個人好傻咁講我愛你 好傻咁講將來

唔好咁啦，我都唔想

仲喺張床度 錫返

唔使返工 學咩人咁早起身

訓唔到

或者約炮post

你又知我唔洗返工？

雖然對自己條撚好有信心 但都係不了

我返緊工

你唔係未畢業咩？
定我記錯

食緊早餐，你唔好咁啦

但個樣係避孕藥

我冇撚用

Oh shit
我記錯左...自膠

未畢業唔代表唔洗返工

今次拍咩 你條化妝片畀人屌緊

無撚用係約炮區最有利...好似係

我都食緊 係張office枱到

你用唔到我嗰條

嘩你 咁中肯都有既

今次拍同ken去愛情酒店

我今日叫春嘅就自貼

屌 好mean

除非唔係

切落黎

你嚟切啊

Lm坐等自貼

可以實驗？

肯定冇

係咪先

留名睇相

你同我去試

好啊好啊

冇可能 佢哋點公審我都唔會理

你要知道呢個post既人mean得好好殘酷，但係係殘酷過殘酷一叮既真相

我會用生果刀切

不了 我有撚用

咁咪全城盡慶 囉

咁咪好興奮

今日有叫春嘅公公貼我上嚟啦

公公貼得啦

終於番到公司 成身濕曬

屌 撚有

見到我濕晒

公公唔洗佢叫照貼左先

我鞋濕

唔好啦

波鞋會辛苦d
Lady鞋偷偷除左佢一陣

見到你 我硬曬 個拳頭

禮拜日分手，仲成日係度睇佢幾時在線

貼咗先 冇叫春先叫admin del返

睇多個零兩個月到啦 好快冇事

放過細佬啦

Agger 我睇左兩星期就忍到手
係前幾日忍唔住睇佢ig
加油啊ching

好快無事 係度放低你既故事丫

我以為你硬龜頭

睇死佢會叫

你濕我咪硬 無衝突架

拳交

睇生我唔會叫

食緊早餐 不安

我食完都好不安

好眼瞓 瞓多陣約女同學打機先

生活圈子唔同，成長環境又好大分別，漸漸令到佢無乜野想同我講，再演變到寧願見朋友都唔得閒見我

下 唔捨得但唔想一齊
好牽強

有無一齊發展d興趣？

你先係幼教
定我又記錯

大家都想一齊返 但佢同時有第二個..

之前都有，不過大家工作愈黎愈忙，加埋佢愈黎愈多朋友就停左

難聽啲講 你自己攞黎
有嘅時候唔珍惜冇咗叫救命都冇用
不過總好過係有第三者 對佢傷害冇咁大

係三千吖

想一齊番但又有第二個。。。。。咩玩法

屌 柒左
睇黎要深潛

唔緊要 完post 就冇野

想一齊返 但係唔鍾意你喇

真係太柒

你唔係話打機想嘔㗎咩 又係得個噏字

原來唔係你

到我柒咗

有人陪你柒

大家一齊柒
暫時認到三四個咋

唔要呀

唔好逼人啦
不過呢 哩度個個都自貼過

全過程自拍 ?

佢對佢有新鮮感 但一直都好愛我.

唔係 佢同時係咁挽留我 對我特別好..

你接唔接受到愛係可以share 唔好呃自己啦

好愛你就唔會同第二個一齊啦 醒未

中曬point....

必經，冇事

我係讀幼教

認到邊三四個

日日叫春果個

你 其他唔講

佢細路女 份人貪心 中意講大話

有啲野你分到㗎 唔好呃自己

有d野 你唔想認 我唔逼你
但你應該感覺到係咪只係咁

又咁講 你可以選擇信佢
正所謂：條路自己揀仆街唔好喊
仆夠就應該識諗

係上兩星期唔開心到想嘔 屌你

Hi is that me bro

你有貼過咩

有自爆相就認得架啦
等緊你叫春

屌⋯⋯ 我係嗰陣好唔開心先想嘔

如果你信 耐左佢會越黎越明顯 到你自己都呃唔到自己就該醒啦

我下次散嘅時候再叫啊ching

過左今日無叫先好講

好啊 冇叫咁點先

好 你唔叫就

我叫囉咁

你搞咩嚟啊又
佢ig啲人勁好笑 屌屌下我變左屌啲旁觀者

你仲睇緊佢ig 屌

撚有 尋晚架 我冇再睇啦屌你

POST 上來一齊睇

支持

我自貼定乜嘢先

你肯自貼就最好啦

不了
我都冇叫春

啱吖 人地講十萬句都冇用 只有你自己先幫到自己

叫春區既大家只係輔助

不過講真 能醫不自醫
完全無心機做野

當然

嗰陣我係咪未入嚟

結果成晚無瞓就要返工

好鍾意返工 返工就係生活嘅唯一支柱

做奴隸好正

應該仲係精蟲

上你腦

我要返星期六朝早 今日比會計話我請得太多病假

我係呀

我都係

佢嗰啲所謂報復，你由得佢啦

聽日都要番成日....

覺得自己好叻 分手後冇睇過佢上線時間

返工時間都推得咁快

但唔能夠一講信就信哂
點樣解決信任打破左後依家經常提心吊膽既問題

自拍食早餐
利申：早餐係腸仔蛋

佢愛我所以同我分左手一兩日就挽留返我
但佢未放得低只係岩岩識左冇耐既佢
只係暫時唔會見佢
而我仲要做安慰佢既角色..

香港幾時先有雙休

我雙休

唉 其實都係唱下我 好彩同佢冇其同圈子

好羨慕

咪係囉，佢爭在冇喺你屋企門口屙尿者

有冇點練奶

佢試下痾 剪佢細佬啊

你拍我睇

等你出左黎做幼教你就知

我會補救 等我

唔好無左先黎珍惜 會太遲

咁又唔好，俾個尿壺佢算啦

睇到佢答都痛痛地

Unblock只係佢放過自己

今日瞓醒後就對佢冇哂感覺
各位繼續加油 捱多排就會冇事
大支哥有我陪你 sad多排好醒啦 記住尋日同你講嘅說話

只係佢唔憎你 唔等於要番你身邊

點解唔同埋我講

唉 落雨就心情沈重

大家lunch未啊
一個人食好悶

比我剪係抵死嫁

有呢個心係好嘅 但希望唔好太大 人地未必彩番你

習慣下

你都係？

講得太多 喉嚨好攰

一個人食+1

但你放走佢 你都有唔開心？

係吖 不過今日off就買番屋企食

真係好 係屋企食都開心丫 最舒服

一開始有
之後完全清醒黎就好彩走得快😂😂😂
依加過得幾開心快活

點落你面？話你唔好？

過來人可以話係 ex又係打機打到咩都唔理 我好討厭佢依點 只有唔成熟既人先會唔識分事情輕重

衰就衰硬 又未致於去到好衰 但佢咁做會令人覺得佢自己可有可無

對下個好啲吧啦

你咁做

我覺得你地應該約出黎一齊食餐飯，好岩咀形

講咗6粒鐘

而且可以識新朋友，又可以解悶，同是天涯淪落人，可能仲可以互相拯救

Unblock 先算
Btw加油

屌 on撚鳩....
你屋企人係人 我屋企人唔係人？

開post先

好想知新人點傻...因為我都係新人

自私囉😂一定要咩都順佢意

[圍爐取暖] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

唔成熟佢就中緊架啦
自私都中埋 真係抵佢比你剪賓周

push

依條友乜水 有個MV佢俾人打一拍我笑左好耐

做咩狗衝

已經傻到比人炒左我
最傻係未搵到新工就放哂風聲話唔想做